「月經」邊條考車路線最難

新界撚
沙田 元朗 葵盛圍 石蔭

九龍撚
天光道 培正道 忠義街 油塘 澤安道 永孝街

港島撚
掃桿埔 跑馬地 港島安全駕駛中心

天光道 我諗 不過我考元朗宏東

天光道
利申 1take

我考天光道肥咗 但我覺得唔難
睇片油塘仲難

天光道

油塘 fail
葵盛圍 pass

油塘嗰三條路都算係難考 尤其轉左下路嗰條
利申 油塘1take

天光道 油塘 好似幾出名
培正都伏伏地
利申葵盛圍 PASS

覺得元朗宏業東係睇你有無運氣

考試遇著搵食大車繁忙時間出出入入 你都肥左一半

葵盛圍都難考不如唔好渣車好過

岩岩先考完油塘

肥左迴旋處

忠義 又斜 又多車

自己考個條

利申26 天光道 考嘉齡線
46忠義街 考迦密村街
兩段路都考朝早9點幾11點呢D時間 無咩車阻不過有D廢老亂9係馬路行
除此之外都唔太難
總結考車睇運 兩個都一take左

元朗宏業東

自己考邊條1TAKE 咪邊條囉

掃桿埔 樂活道

難到無乜人考

天光道最難，肥左2次係靠背壟
跟住油塘高超道pass

淨係考過油塘
覺得頭個兩個路口加迴旋處對學神幾難

考元朗宏業東街
好彩少車

呢D POST一定冇乜人講樂活道
因為冇人考

油塘易 天光道難
利申：自己油塘one take 另一半：5take 曬九龍試場最後油塘pass

樂活道 同一條路考三次
識幾個人都係要三次以上先得

天光道 靠背壟線 最難

利申：天光出試場轉右一take

其實我好想講
麻煩各位除左講考邊個試場 唔該講埋邊條路線
天光道 亞皆老街同靠背壟難度已經差左幾個level

全部。

Same

考過掃桿埔就知同九龍完全唔同level

港島應該最難，利申考2次九龍

考3次或以上果D真係要考慮下坐人車算

其實係因為條學神禁區長命斜je
斜路開車冇問題就呢條路唔算太難
因為唔會有太多廢老果啲亂過馬路

利申 樂活道 1 take

通常2nd/3rd take會行東院道

樂活道好難

見排期快先報

好彩一次

德士古道

落南華條路右邊成排死車
實有車cut入黎
到保良局前讓線要睇上睇下先出得

重點上樂活道前兩個大黃格
就到交通燈入黃格先見到黃格後有冇死車
慢左就硬食黃格
過到黃格可能又太接近死車
死車後夠位停又要等機會cut右出去
無車讓就睇個官幾有耐性你夠唔夠眼利

過左兩個大黃格
電車路前酒店要靠左到紅綠燈
燈後又有死車
過到停死車前又要cut右
停死車個位仲要好難睇到右線有冇車cut唔cut得
燈位後要左轉，你就停係燈位後個轉彎位
真係要睇哂左中右鏡先知右線有冇車黎緊&電車

上完樂活道又要行一次南華會
今次到返你cut右線

最後先返試到

利申 1 take 邊寧頓街

大黃格之前個交通燈要慢駛隨時停定
望清楚黃格後有位先出車

同意南華會堆死車的確係煩既
想借右線過死車但一有迎面車駛黎又要停定讓佢
之後再開又要做足成套過死車動作

好少人考邊寧頓街
通常出考場左轉都一定係樂活道
貪佢順便考埋斜路開停

1 take 邊寧頓街係萬中無一 巴打好好彩
樂活道最仆街係學牌禁區 平時唔俾你練
最多偷雞 練埋唔過五次 但考又最多機會考

利：1 take 樂活道

你邊個位上3波?
我果時一出考場左轉之後已經有機會上3波
好好彩

禮頓山門口 上左3波兩秒唔夠就要踩brake轉番2波停紅燈 再1波起步上斜，仲要斜路塞車，一路半吊極力子半俾油上
痴撚線 仲要避兩個黃格 斜路停車開車
真正乜都撞齊 咁都冇事真係多謝師傅

我考掃桿埔 10:40 都唔知好定唔好

樂活道
我考之前熱身，睇住前面架考牌車
係果條斜路死左四次火
三盞燈都未走到

我當日係考4點鐘
繁忙時間，樂活道
pass 左

一定好過3點幾放學時間

所有全日禁學路段

天光道多人考咪多人肥嚕

油塘 左轉 遇埋岩岩好修路 封燈
都Pass

係讓線一出落保良局
我扭緊軚唸住入左線行樂活道
個官就話呢到靠右線
一時間都load唔切
都再問一次「呢到靠右？」
佢再講一次靠右入咩咩咩去邊
唔知係好彩定真係熟左
即刻打右燈望鏡望盲點扭多少少軚
好彩上邊冇咩車過緊黎

上面考1040位巴打
個時間應該唔多車

我應該遇到好官
唔係Killer

依個師傅教落 過燈位前就可以轉定右線
因為左線實有死車

死左火

忠義街

因為要係迴旋處cut 線
果陣就係因為cut線冇望 fail

油塘應該九東最難

Cut線一定要望鏡拎頭

駕院沙田四條路線，邊條最易肥？

葵盛圍左轉上角街好難

利申：pass1take

油塘

河畔
其他三條都簡單

好彩考咗元朗邨

呢個真
不過有時多石停車場好多死車 要格外小心

我考的時候都有死車，一入場已經要睇定
扭入去停車場回直呔後立刻做齊動作後偏右行，過咗死車就龜速偏左再轉彎
都無話同其他物體太接近，相反多石線入到源順圍睇下堆貨車係咪入曬格仲好

邊個位

沙田一撚定係河畔

想知你地搵邊間或者師傅

港駕最易但考官最嚴

排緊期考路試，排左幾個月。等到傻

嚟緊三點幾天光道

今日考沙田 多石 肥左
個期要排到出年7 月2號先有

ps 駕駛學院

巴打肥乜位？
我都考過多石 都肥過 後尾都係多石線合格
都係沙駕

出門口無停定 同埋灣轉得唔好

一定天光道

我fd靠左三次 第三次葵盛pass
最搞笑係 個教車 幫佢排到葵盛先報